又要簽名聯署啦!

又係我呀又剩返兩日，請大家幫幫手
簽名>email確認>推post+share

今次內容大致係請求美國出軍隊保護香港，阻止香港黑警近日來濫暴，如近距離開槍，並意圖殺死並無足夠保護或對抗能力香港人，甚至遊客，港共政府隱藏事實及縱容警察。

請幫手簽名>email確認>推post+share

推

簽咗，但要人咁派兵，有d難

我都覺希望佢哋都覺得太難嘅話會退求其次，用第d方法幫手

所有手足就連女仔，老人家都身體力行支持，返到屋企時推下post簽下名，係我能夠努力到嘅地方，不放棄，製造更多聲音比國際，總有一瓣幫到我哋

push

done